夜晚搞民記 多好多人睇喎

利申睇四合一直播

今晚民記夜晚搞，就算咁突然，個觀看人數都多左好多，係更有效文宣

建議時間可以簡多d夜晚

同意幫推

推到民記見到

推